[重甜] 呢個世界都係假既，我其實係世界首富個仔

我叫家銘，今年18歲，由細係公屋長大，岩岩係一間band1中學畢業，DSE成績best 5 27分，學校入面得兩個朋友，一個叫阿朗，另一個叫阿豪。
但係由今日開始，佢地唔再係我既朋友。

一起床，已經係兩點半，正當我落床準備刷牙打機既時候，有人拍我道房門。

今日係平日，照計應該唔會有人係屋企架，「唔通今日有特別事？」 我心入面諗。

一打開道門，眼前出現既人令我呆左半秒。「其實你而家既生活既世界都係假既，我知道你好難相信，但係你著返條褲，刷埋牙我先同你解釋。」同我講呢番話既係兩年冇同我講過野既女神，呢個時候既我淨係著住孖煙通，我好羞恥咁係佢面前緊返條長褲。

正當我刷緊牙既時候，女神後面攪住我。「我實在忍唔住啦，你其實係世界首富個仔。你身邊所有人一早都知你既身分，不過你阿爸唔比任何人接近你，直至你中學放榜之後，先會帶你入佢間公司相認......除左兩個保鏢。其實我仲中意左你好耐，不過門口出面好多人，我都係琴晚係出面一直等先可以入黎同伯母講係你女朋友，入黎等到你。跟我走先，好多人都想第一時間帶你走。」

我放低牙刷，將女神拖入我間房入面。「有d野係離開前一定要做左先既。」

一入到房，女神就好識做咁比我睇佢內在既一面，得番內衣褲。

女神真係好乾淨，由下望上去都係雪白無暇。

為左盡快完事，女神已經平躺係床上面，我將女神上下兩道防護罩解除，內在更加令我驚訝。
女神既妹妹連一條毛都冇，兩道香唇毫無保留展現係我眼前，再睇睇上面，更加令人太開眼界。

記得我第一次女神見到女神，就諗過若果港女係ipad既話，女神就係ipad mini，而身為飛機迷既我，呢個時候見到女神訓係床上，就更加驚訝。

女神既pink link不在話下，更加值得注意既係，一個宏偉既赤臘角更加迷倒我呢個飛機迷。

我扮演著一架A380係女神身上面起飛，女神時不時叫著我既名，家銘！家銘！過左一陣，成個赤臘角已經比我玩哂。

呢個時候，後面有人踢我一腳。

「你條Hi Hi仔，叫極你都唔停。夢遊都不突止，仲要拎埋個妹隻小熊維尼係到磨？」講呢番話既係我老母，我擰返轉頭，女神變左小熊維尼......點解會變左做夜晚......「一早話左呢D ive垃圾係唔值得養架啦，而家仲想搞埋個妹！阿妹阿爸，今晚同我住酒店，你條Hi Hi仔咪跟埋黎啊！」

我實在係太累既關係，繼續訓係床到。

朝早起身，就有幾個大隻佬禁住我，幫我打左隻針......我突然之間覺得呢個世界好模糊。

我知道以後都去唔返以前既屋企，係之後呢一個月，我去左小欖。醫生話我需要特別治療，就係咁，我踏上左一場由小欖去到屯門既旅程。係入面我識到好多志同道合既朋友，每日一邊唱住「氹氹轉，菊花園....」，一邊係菊花園到探花蜜。

呢一日，我望住牆對外果棟牆，係到諗：可能呢個係同女神扑一次野既代價吧。

全故完

2/10

jm9
完全睇唔明

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

jm9

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒